有黑警話佢地唔係Well Paid

重問我地點解唔搞banker

推

因為係Over paid

警務人員親口證實唔使委任證！

開個post啦

班死黑警死亡率低過地盤工人好幾倍，學人講攞條命出黎...

咁咪唔好做囉

消防真係比埋條命架
仲要成日救戇鳩仔, 8號風球撚

偽進仔點做banker?

原來真係有低智生物覺得唔好paid,但身體又好誠實,似足啲中國人

BANKER 會請毅進文憑 ?

收左安家費仲唔夠

Bankers 有打示威者?

毅進仔做到banker就唔洗做黑警啦

有埋宿舍，退休又可以住公屋
衣食無休咁，交稅幫你養埋一家大細
Well 唔well paid 都好足夠啦

講到自己有banker唔做咁
係面皮太厚定智力太低下?
呀Leung Ka Hang

唔係收咗錢點會走去打市民

好人好姐點會斷手指，肯定收咗安家費

有冇link

咁咪去做banker 囉

肯定有安家費啦
唔係點會冇啦啦衝入去比人打

毅進仔盲仔都唔識多隻想做banker

咩logic黎？ 繼續試下說服我，我都想知點解佢地打得咁開心

你條命係值咁多

唉
點解有班人可以咁不自量力架
中五/中六果時拎住果幾分
好心就認命啦

你係一隻狗黎架咋
上頭叫你做咩你就去做咩
聽話過我屋企隻狗

毅進banker

OA都唔請啦
怕你唔識睇英文地址

我留言叫佢做banker比佢block左

邊個banker 地產商開槍射一般市民
講嚟聽下

警權凌駕於法律

一針見血

因為人地真係幫公司賺到錢 你係讀書唔成既垃圾

你班狗咁垃圾嘅學歷出去會搵到份高人工過警犬嘅工？除左做地盤工人我都淋唔到，唔係well paid咁係乜撚野？仲要大部分時間都係咁撚hea，唔好同我講你地有幾忙，大把工忙撚過你地用腦過你地危險過你地，你地只係一班上完體育訓練堂出黎嘅狗炸！

唔好同我講理想,

你唔係貪錢, 唔係廢 點解要做警察先?

唔撚好做囉

毅進程度同banker比

Banker有你地咁撚失控再講啦!仆街獅子狗

個人有幾蠢先可以講得出咁既比喻

有冇工資無關。變態友負資貼錢打市民一樣係錯。

身為警察，上司給逆民之命令而無為民反撃，就已經無資格有工資。

DSE 零分咁既人工仲唔係wellpaid？

佢啲邏輯真係戇鳩到

紀律部隊
警犬比其他部門拎多啲人工

問心憑乜呀

點解唔係畀埋條命出黎呀 做得差佬消防都係高危工作 買保險都畀多啲啦

大撚把banker都有上街示威啊傻閪

Any link？

毅進仔既見識窄到呢

但係嗰句「You are well paid for it」是錯。
無人應該賣命，所以警察應該減人工。
[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

毅進，你想點？

法官講Well Paid, 質疑法官?

原來係咁

佢嘅學歷同智商...做banker有難度

中三畢業3皮嘢仲唔well-paid

仲要得佢一個，冇哂其他隊友
擺明做戲特登衝入去比人打傷 跟住就有錢收啦

之前有個警察自我介紹文 全部邊緣青年咁款

好地地打banker做乜
人地banker 係well paid for 銀行方面嘅專業知識
你地paid for 保護市民 做人民公僕
依家係打市民 咁姐係存在價值都冇啦
仲話警察都唔係咁well paid 你地overpaid添呀

好人好姐點會斷手指，肯定收咗安家費

WellPaid都話有借口吖，明知唔WellPaid日日屌失業率又長期咁低都繼續做？？？咪折墮過折墮？？？

做撚到banker咩毅進仔

你毅進仔做撚到banker???

定係以為banker=倫敦金？

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安, 沙田巴絲好波.

唔好撚撈啦屌你老母
邊個逼你做啊
指控佢啦
講野唔合理on9

連well paid係乜意思都唔知 你著套制服就有風險啦 連自己嘅職能係乜都唔知就入去做 證明你只係智力低下嘅毅進狗

仲用自己同banker比 對返智商 你哋overpaid添啦 英文唔識又唔學

真心想佢做banker，唔駛再受暴徒氣

Over paid

屌你老母將自己同banker比？知唔知醜 人地叻你幾多
分行teller都唔收你班友啦

人地好慘豬架駁唔到唯有block
唔好恰毅進仔冇乜邏輯啦腦殘疾黎架

佢係咪搞錯左d野
你地俾人打同你地人工有咩關係

你hea 做，咪無事囉。

banker日日比老細同班客屌到體無完膚都會忍，你班狗俾人鬧兩句就出信要人道歉我怕你去做banker會EQ低到打鳩班客咋仲話自己唔係well paid

出糧就係㗎啦，你老細出多幾個開但做少啲well唔well paid?你問心啦散仔

post link呢

請佢幫班banker斟茶遞水倒垃圾呀?幫banker做嘢班茶水阿姐分分鐘英文勁過班狗

唔撚好做囉on9
你有無料做banker 先
英文字都唔識多隻就收皮啦

醫護人員每日都面對不知明細箘，咪又係搵自己條命出黎，係日日如是！
想當年 Sars好多人自願去sars房，人地真係用自己條命幫香港人，你地呢班狗無資格講呢啲說話

佢係咪智商有問題？目標都唔係well paid既人 目標係魔鬼仆街黑警呀！係目標係仆街既行為！

咁低學歷包晒生養死葬都唔係well paid

咁都唔叫Well paid
banker好多都無佢呢個人工, 毅進仔真係食米唔知米貴

所有返工做足野 有收人工既人都well paid架啦
你地依加係唔撚做應該要既野呀死黑警 Overpaid呀！

毅進仔想做banker

弱智
你班友有得揀會去做狗？

佢地係唔係以為banker係計加減乘除

毅進仔有咁高人工仲唔係well paid
人地banker讀幾撚多書
輸錢分分鐘冇埋條命

overpaid得好緊要 毅進狗憑咩有兩萬四

毅進制識log In數

三四萬啦 仲二萬四
入職後年年加

咁你咪撚做囉

香港三萬個警察
請問一年因工死嘅有幾多個？
比例仲少過過勞死嘅audit狗

咁都唔係well paid
咁你出去搵份真係well paid架囉咁委屈搵命搏做警察

「唔好識少少扮代表」

講你就講啦，學埋曬「想知再講」啲嘢

唔係well paid 既話點解唔求其搵份工黎做？

on9 logic

毅進仔做到bonkers

兩萬幾蚊冇撚咗條命都值啦
做得狗預撚啦傻柒